［求救］打拳果陣個拳頭會痛

打沙包果陣圈住果個位會痛
仲腫左 d師傅無遇過佢都唔知點算

用腳咪唔痛囉

玻璃骨

我係打正莊
所以係右手痛
有時痛到打唔到

....你有無用拳帶？之前帶拳套

乜都有
如果紮得厚會仲痛

居然

痛係因為成功逼到"軟弱"痛到叫出黎

唔係啊認真架
堅係好痛
換左新拳套都痛

打多d咪唔痛囉on9

可以由壓拳頭落去練起先
Eg 壓牆/拳上壓

conditioning 係要慢慢練，
唔好心急大大力打。
可以做拳上壓訓練硬度，或者配合功夫藥洗。

係咪學打無幾耐
一開始係咁 打耐左骨頭硬就無野

之前打左兩年
三年後打返
打果兩年都有痛
不過唔明顯
果時我懷疑係館拳套打蝕咗變薄左先痛
而加打返買左新拳套都痛

除咗打拳之外會唔會做第啲嘢既時候痛
會唔會係本身整親唔知

我呢
痛果個位係好似骨出面有條野類似韌帶
腫腫地痛痛地

無喎又
停左打拳就唔痛
而加打返又痛

請問你點紮手帶，拳套好多安？正常拳套會有吸震和保護knuckle作用的。

下次打軟小小沙包，再做拳上壓。

打牆黎練
打打下會練到打硬野唔再痛

你林作?

我係手腕先三圈 之後包手指公之後再包手掌一圈
之後再由無名指同尾指中間開始包一圈到食指到中指
最後全部包哂係手腕
我係12oz拳套岩岩好

我打開泰拳

夠唔夠鍾共打㗎

唔夠

痛先係好 打拳黎講
你唔痛即係冇用心去練
但老左應該辛苦到仆街